有冇人分左手之後就變左另一個人

唔想再認真拍拖
玩下就算了
覺得煩就block左佢 搵過第二個男仔攝時間
要確認關係果陣就走
大時大節要人陪就揀個隨傳隨到嘅
心唔能夠再容納下一個人
唔會再比人行入去

以前係咁，直至遇見自己愛既人

心入面個位置只留咗比佢
每次想死果陣都會諗返佢同我講嘅嘢
之後唯有用呢個方法去麻醉自己

之前識到嗰個係真心愛佢，大家會互相欣賞大家嘅各展所長 佢病咗或者喉嚨痛，我會專登拎藥或者整湯水比佢飲；我有一排因家事唔開心，佢就算入camp都會打黎陪我陪到連自己都訓着 個陣時我覺得自己好幸福，直到佢識咗另一個 從此，我對人冇咩信心，對異性唔會亂咁有feel (非hehe) 覺得所有承諾其實都係假，只係一個用禮物紙包裝嘅大話

樓主，你而家好傷心大家都明白既，我知被人hurt過係咩感受，真係好辛苦好痛，好難同唔敢再投入愛第二個人。

呢段時期都係令自己最易沉倫，好想搵個人陪，但身邊既異性都唔夠個個人好，亦唔係自己鐘意。不過我地唔可以將傷痛作為自己變成player既籍口，正正因為我地明白呢種感覺有幾痛，更加唔可以傷害其他人。希望樓主早日放低同遇到一個更加好既男仔。

利申：分手後曾經沉倫過，呢一年都學緊慢慢走出傷痛

我都係咁 我以為自己係全世界最幸福嘅人
點知

分手前: 呢個一定係我結婚對象

分手後:反正而家20頭 等3 40歲先再諗愛情呢方面啦 而家都係裝備自己好過投資落愛情呢d虛無飄渺既野
唔係話唔想拍 而係冇曬信心 想搵個可以俾我互相依靠既人真係唔知幾時有 我寧願而家係成就上努力都唔想再曬時間落愛情 真係好辛苦
愛多d自己起碼自己會珍惜

人就係咁脆弱。

唉屌

當依家d男仔唔好彩 遇到一個仆街

我依家都仲係咁諗

當年同你一樣
不過之後發現自己根本無玩既條件
近年都開始認真拍返拖了

單身都幾好 flirt人唔洗就住 錢又多d 最緊要係自由
而家休養返一排先再諗啦 傷口結焦都要時間

關楚耀《飢餓遊戲》

緣份可遇不可求
隨心就好